何栢良：警方應以同一把尺執法，向聚集外傭舉藍旗警告！

港大感染及傳染病中心總監何栢良今早（8月6日）接受電台訪問，對有宿舍外傭確診表示擔心，認為要在兩三日內，安排全港所有住在宿舍的外傭，於一兩日內做病毒檢測。 何栢良又認為，政府應考慮暫停海外傭工輸入安排，僱主應與外僱公司應商討留在本港的外傭，於轉約前是否需到酒店隔離14天，但費用應由僱主負擔。

對於周日多個地方有外傭聚集，何栢良指警方應一視同仁，以同一把尺執法，一旦發現有大量人群聚集，就應該舉藍旗警告，要求人群散開，有需要時就做票控工作。

射tg 啦屌

柏良

鄭松泰：瘟疫就是專權的利器，而大眾就把它刺進自己的心臟。

垃圾打細路就識，外儒就Er都唔敢Er

外傭

狗：out out out

可唔可以唔好再Quote呢啲Nobody講嘅野

Revee哥心諗：

刀咁危險邊夠汽油彈咁安全喎

我仲要留條狗命乞嗎返去比個豬西老婆食呀

紫旗呀

有呀，不過係把間呎藍旗之嘛

晒氣啦 琴日見到幾隻狗經過公園
個公園坐左幾個阿叔除罩飲酒
幾隻狗咪又係睇唔到

黃紅藍橙黑紫一齊黎

WHO？

人哋有舉藍尺ga!!

「以同一把尺執法」

唔好意思，手殘負皮左....

水砲

暗示忠勇毅唔做野，唔驚林大總統譴責你？

差人做嘢連醫生都無資格去教

射埋tg 胡椒彈

之後就等睇m 血炒菜

香港差佬做野就係好撚多把尺...唔使你教

Go home

仲有朝早條街排報紙既廢老
左穿又插驚死冇得拎咁
成條村咁多人排隊

連登仔玩人民民主專政
當賓賓唔係人

偷換概念

就黎山係石頭海係水都係熱狗爭取返黎

一模一撚樣

一邊唔識中文，一邊唔識英文，舉旗都冇用

GO HERE!!!!

係同一把尺嘅話 應該少咗3分1人抗爭

等賓賓口交部發聲

err...errr...you...

扯旗佢就識

得24個英文字母咋嘛 你都ON99

應該同時向donki、星期三aeon嘅人舉藍旗
呢2個地方
應該係除咗地鐵外
人群最密集嘅地方

外傭：what the fk just happened?

you, go home now
get out
毅進仔英文

第一次見

連登仔：仇b叫狗趕走菲傭 正仆街

go home no stay. other why lai 9 u

狗識英文？

太睇得起yujin jai

講番中文啦

Don’t come more closer get far away now!

知啦知啦
呢排收咗柯打批鬥袁國勇吖嘛

唔可以多過兩個人, 唔知我講咩就問吓你同鄉

佢哋只會搞年輕人

收檔啦

Err..how much? No how many?

有冇追究過工聯會啲晚宴呀

Only two p.....people.....1.......1.5miles distance
No 4 p....people or you need to p....pay money
O...or you can go home

求偶中？

黑警：我條j就咁長嘅

鬼佬唔識聽英文 警察叫人講中文

how much

就係呢把勒

鬼佬點會唔識英文

仲有黨鐵班蝻亞狗都係冚家鏟嚟 係呢度先手足手足 之前日日強姦打劫都唔記得晒 蝻亞只不過係港共同警甴幫兇

係POPO

I am not background ar
get out

真 射tg 未

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

支那學生後樓梯掌摑香港學生

好擔心何栢良醫生

tg !!!!

行商場咪一樣， 後生d既就藍旗， 年紀大d既就無事

大圍站斬人，一隻黃狗都見唔到，什麼地鐵特勤又消失左

下次有呢啲意外，可能大叫有人跳閘先有黃狗出現

無你咁撚大愛😭😭

a

危害國家安全
開 實 彈

you! go!
go ar!
I shoot pepper ga!
u together, law not okay, go home!

串神栢良

推

明明大圍最多查飛狗同所謂嘅休班曱甴 全部唔見晒

唔識英文

go home!
tg!

點敢得罪外傭，外傭一罷工，香港玩完。

換套綠曱甴衫去執法啦

何栢良

問題係黑警唔識英文呀

聽日又收回

出水炮車囉垃圾

垃撚圾 係咁就拉晒返去啦

你地都唔係幾算人啦
政府講乜信乜當狗咁撚
袁國勇話貓狗有病毒tim
你仲快撚啲殺哂啲貓狗

是撚旦啦你都藍架啦😅😅

唔識駁人就話人藍
想知邊度碩士畢業咁高水準

你上得連登少定唔識用起底功能？

我唔係好分得清何生講真定講笑

這是一場非法集......
this this is a a 屌 ！

push

點解要僱主負責 政府stereotype執法又要市民埋單

飲酒係waive仲㗎

何柏良: 香港人都會傳染，快d向返工港人舉藍旗

去屌個政府唔封關好過啦，係到逼香港d人唔比出街，最近佢同行仲話貓都可能會傳染搞到隻貓要走

屌你老母大陸搞隻病出黎要我地受限制？
唔撚走去根治個問題，家下就出橋亂咁逼香港人困係屋企，何柏良同袁國勇食屎啦

home有4個英文字
咁難佢哋識唔識㗎

寡人笑撚咗

Go back 10 mile!

hong kong pol ice 入面有3個

應該識掛...

又有道理喎

會er... er...
Go!go! Two man !

You two. Speed spilt speed spilt呀 understand?

警察做野唔洗你教

咪揾班鬼老軍頭講囉

Ching 最後啲期油變左牆紙定變左磚頭

唔識用英文講點做呀？問多兩句又答唔到……

唔該幫手推！如果呢件事不了了之，以後所有支那人都會食住香港人上
支那學生後樓梯掌摑香港學生

警隊最出名既英文都唔識?
GO HERE！

popo:得24個英文字母之嘛

唔知邊套片，李修賢咁講的

依加先知咩
限聚令幾時有用過在防疫

同姐姐鬥摺被

會識齊英文，印尼文，泰文，菲利賓話就唔🐶係黑警啦，去咗德成啦

u ,gogogo , back home ar, go la, or i tg u

你有無諗過mon post狗感受？

人人罰二千蚊囉！黑警做野啦！仲藍旗？

拉哂d菲傭，香港老母暴動都似

越嚟越識玩

唔做就係有法不依，不是嗎

差佬做嘢要你啲濕鳩專家教

何栢良公道

銳武

Diu no Chinese

唔會明架啦，你留返啖氣暖肚。

外傭仲勇武過勇武。。。敢搞佢地一定同你死過

聽住先

好黃

Here is Operation ar

有需要係釋放催淚彈

咁撚深

數緊26個字母

Or I diu u

何生小心d 轉頭又有人出來攻擊

唔識英文
點叫佢地散開呀

又公開串狗

係咪唔記得左記者比人射盲單野

外傭聚集行為會增加播毒風險 可能危害國家安全 有需要可以出埋坦克

搞到啲賓賓，你屋企碗湯有M巾，唔好問點解

都算好啦講到咁
肯撚定係
you you you, go home quick

split咁深 啲狗撚識咩
u all go home quick, people are sick就差唔多

Er er er
Go go go

菲傭啲中文好過佢

何栢良真係識玩到...

岩啦 佢地唔怕
但佢地d 中產老細 點防都防唔到個工人

渣刀就不了

乜唔係24個咩

有聲，仆街

成班死黑警只會對 後生 同所有政見不一既市民 有執法興趣

咩外傭呀 斬人呀 揄野呀 撞車呀 關佢地鬼事咩
佢地最叻一句
我又唔係法官
有咩同官講

執法？留番係9車開行冷氣打機啦

點撚止外傭呀
藍屍餐廳/聚會犯晒都冇人理呀

速龍小隊呢

住14日係應該agent 負責唔係僱主

犯法就係犯法
除非你係香港警察

one point five miles!!!

Together咁撚深 點識呀

你啱

「屌？唔係廿四個英文字母咩？！」

笑撚死

Go!
Get out!
Too many people!
講完哩三句應該詞窮了

佢係咪犯左國安法

有幾多隻狗識得用英文講完整成段警告

黑狗唔識英文呀
You.... you....go .... a .... away....a, ng hai arrest you, or gas you a

pin啦

pin#42好過

有幾難。
講咩話洗咩佢地明
總之無反應照出旗就得
跟住再無反就tg
睇唔到有咩問題播

英文有限公司嗎...

推呢個

你咁大愛 俾埋hkid 佢地囉

you you you, 1234
no stop here, pay 2000

超市、街市、一田又係大量人群
共同目的買野但又冇599G
高風險地區 有咩高招威策可以解決 禁門市限網購送貨